蕭生：佩洛西今晚啟動彈劾特朗普程序！有幾大機會成功？

信多佢一次

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師